5個 增強凝聚力，防止分化嘅建議

對唔住P 牌一日只可以出一個post
所以遲左（btw 連巴good job！）

關於割席
過去24小時， 社交媒體/討論區 紛紛宣示是否割蓆言論， 其實已經係敵方手段！

1. 大家同生共死過， 已經係家人，係手足，係兄弟姊妹， 何來割蓆之有？ 試問有咩人會係家人犯錯後，第一件事考慮割蓆/考慮脫離親戚關係？而唔係幫手諗點樣拆，點樣救？ 一定係外人！

2. 幾時先諗割蓆？大家咪講好左 「核爆都唔割」
換言之 只要唔係核爆以上級別大錯， 一切皆可原諒！唔好咁容易比事件升級到討論需唔需要割蓆。

3. 可以係割蓆同不割蓆中間製造一 d 選項 ， 令討論變成有scale ，有光譜嘅選項，而非二元對立。 係割唔割之間， 我地仲可以形容 「7左dd」 「衝動左d」「唔完美」 等 意見。
我地只係缺乏選項，先落至割唔割之間選擇。

4. 路線如果出現偏差，提點檢討便可。
如果比意見時 更可使用例如swot 分析 提供strength weakness opportunity threat 考慮
可能更方便現場做決定。 be wise be calm

5. 「不割蓆 不分化 不督灰 」會唔會有吸引力法則，自我暗示嘅副作用？ 需唔需要變做正向思維？ 例如 「團結 齊心 守護」 ？ 更佳口號要集思廣益吓.

暫時係咁多

勿忘612 721 811！

818

推

818！

816
818！

816
818